不要拍咭，去跳閘！

不要拍咭，去跳閘！人生沒有那麼多時間給你演內心戲！嬲黨鐵就去搞牠，喜歡就跳閘啊！拍咭有什麼用？還是會被狗衝入來打，跳不到就去捐，捐不到就去踢，被捉就跑走。大不了罰500咯。你連閘都不敢跳，還有什麼資格說光復香港？罰500後繼續跳，跳到黨鐵職員開始懷疑人生，讓他覺得人生的意義就是看著你跳閘。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有得針 就開心

拍咭有什麼用？還是會被狗衝入來打，跳不到就去捐，捐不到就去踢，被捉就跑走。大不了罰500咯。